唔該唔好再share ig 因為你地無資格

如果你今日無參與罷工
之前都甚少參與活動
唔該你唔好再post ig話自己好傷心乜乜柒柒
真係好撚噁心

「你若放棄 誰衛我城」呢句野其實好撚自私
自己無付出過 憑咩奢求人地用條命黎幫你爭取
唔好意思 你真係無資格擁有民主
更無資格去share中槍新聞

勇武抗爭你唔敢
罷工和理非你唔敢
淨係識ig share下 表示關心
咁我勸你快d加入政府 警犬
享受大灣區繁榮
唔好再出聲話支持

因為 你唔撚柒配

其實好多人都係IG抗爭
好想講句 收皮啦你地

其實呢啲人佔大多數，屌極唔醒

share ig都係文宣
都係抗爭既一種
你開呢類垃圾POST就真係冇資格

呢堆人真係好撚噁心

睇新聞當娛樂 日日話懲罰黃店
其實就借d意post相呃like
你食黃店係唔會爭取到野架

文你老母宣咩

岩！

Sorry 人在外國

呢啲人連憤怒都唔配

我若放棄 誰衛我城

依刻唔係講依啲嘢的時候！出面仲打緊！

不推文

啱 唔係勇武嘅 都係垃圾 我認 我踩住勇武嘅鮮血返工 和理非唔配有勇武 求勇武放棄香港人 唔好再犧牲自己。香港人唔值得有你哋呢班勇武 有得我哋呢啲港豬死啦。唔想你哋再有人被殺被拉

收皮吧 就算係文宣都唔會係IG發揮到作用
咪又係班fd圍爐 除非你幾十萬follower

罷咗
惡事需要刻入每個人心
ig無人分享 邊個最開心？

拉

繼續提高條道德線 然後就愈黎愈少人提

我唔否認文宣有用
但如果只得文宣都得
咁坐係屋企都爭取到民主自由啦
洗閪出街咩

唔好睇得自己咁高 你咩都唔係 只有勇武先配有自由。非勇武者 只係港豬 我係其中一隻
求你哋勇武 唔好再犧牲自己幫我哋爭取自由 我哋唔配有。你哋走啦有得我哋死 港豬只配返工放工 唔需要有自由 唔好再為我哋犧牲

日本學運後塵?

好對唔住
但事實係我係出面見到好多人都急住返工
連屌鳩d狗都唔敢
問心果句 你覺得手足中槍重要
定返工搵錢重要

我都明！但穩住軍心先

唔準停啊香港人
罷三日？手足幫你擋撚曬子彈啊
仲返工返學
唔該大家無限期啊
係咪革命都要揀時間啊？

心水清

港豬太自私，唔係自己人死唔會罷工

唔好意思各位 我無心分化
我情緒係有D激動
我見到個手足中槍 我好心痛
但我見住條街D人當無事發生 我仲心痛

其實有出過去 唔po 又話你知咩
不分化，謝謝

咁呀? 文宣唔需要了
等你地自己慢慢宣傳

agger

佢就係想人唔提

港人獨有黃店吃喝玩樂式革命
櫻主講得好撚岩
貼下story就贏

文宣係最低要求，你係當依家返緊工唔做第個post嘅嘢，定你喺幾個月前嗌緊全民文宣嗰時仲昏迷緊？而且要做文宣都唔淨止係咁撚樣做，我估大家心入面都好清楚樓主講緊邊班人

啱呀 返到屋企打開ig見到無人share無人嬲最好
遲啲就變到無中過槍既都唔柒配share

依加想轉勇武前線可以點做 冇經驗唔識

Agger

利申 有罷

冇被捕過既都冇資格SHARE

不建議割𥱊

擺左工朝早有參與左小小 甩左就番左屋企 咁晏州要去邊 而家係咪搭去中環？

明明應該係
我若放棄 誰衛我城
先啱

最叻係割

唔係割 係想保護返勇武手足。唔想佢哋再作無謂犧牲。佢哋咁多人犧牲係因為 和理非唔醒覺。既然都唔醒覺大家一齊做隻乖港豬算啦。至少唔會有人被自殺 俾人打死 俾人強姦 唔想再見到有勇武犧牲 你明唔明呀

垃圾和理非
利申 我都係

今日無參與罷工嘅全部都係幫兇！！！！！

Post下啲學者文以為自己好撚醒 收撚皮啦

少人到以為得我自己一個罷緊

有罷工 但覺得唔需要喺ig宣揚 各有各做

share twitter 先算做文宣

share ig唔代表冇出去捌打唔代表冇喺twitter做文宣喎

share ig又話人港豬冇資格
唔share又話人平行世界冇出過聲
駛唔駛開住live發夢証明我有做過嘢啊

又割post
收皮啦
拉

似

講真，你IG多數都係圍內自己識嘅人，有撚用咩，係想做民選嘅就嗱嗱聲down返Twitter啦,喺度圍爐有撚用？次次見到po完文宣下1秒就係喺蘭桂坊度飲酒。晒鳩氣啦屌

點知少人

屌錄音嬲得滯打錯，宣

有心嘅twitter接觸全世界

唔割

不過不如話
冇麻包袋休班警既人都係幫兇
冇斬休班警既人都係幫兇
冇搶到槍既人都係幫兇

咁我出左國做野，係香港我一定出，係咁睇住live
我邪家凌晨時分都訓唔到
唔好鬧我啦

而家

唔洗理分化狗

又想割？ 拉

唔係勇武都唔配share
On9 share ig有助於keep住團火
大家做哂港豬乜都唔嬲好無？

出面有條on9屌隔離d人唔搶槍tim啦

分化完未
救港唔止係和勇之分
背後係一個係意識形態

連文宣同口號都唔俾人po唔畀人嗌
支持者都批鬥

收收皮先
即管睇下你班pt革命打到幾耐

又話和勇不割
家陣邊個想割呢?

唔係話想割，但真係連工都唔肯罷，真係唔知講咩好...已經有勇武手足中槍....
個啲自稱黃但工都唔肯罷個啲....，連sl都唔敢請....

咁嘅post都上熱門？！又唔可以話樓主分化撚，不過事有先後緩急，要呻留番凌晨呻，唔好哂咗一個熱門位

勿分化

岩 有d人就係咁 由一開始就淨係share ig 有d仲呢個時候去左玩 笑撚哂口咁
屌你老母 睇見就嬲

係其中一種
可以做更多

以前po，以為有咩事有人察覺到會救下我
後尾人人屌po相，唔po，又變咗冷血唔出去
我唔share人地啲post，全部我當下喺現場真實感受

推

真，真是超多
屌佢老母

開文宣都要比你屌偽黃，比你屌撚完唔開，又翻轉頭屌做乜撚野連文宣都唔做，你呢啲先係自私

邊撚到分化，樓主就係要屌醒呢啲人，等嗰啲人慚愧內疚，佢哋咁叻咪出嚟俾我哋睇囉

呢個係咩邏輯，屌兩句就吾唔做，仲好意思叫抗爭，仲好意思叫自己黃？係黃就自己醒覺啦屌

True

咁嬲對個d 狗有乜實際作用？

求下大家一人一罐咖啡啦 好唔好

無撚用阿唔洗嬲啦

但係好老實
依家條道德底線好撚低

我唔想不斷咁幫freerider搵理由開脫

Push

十個有九個都喺office嗌好嬲
人夠多就可以打狗，唔係影相革命

分化L收皮喇

屌得好 太多呢啲垃圾

知唔知咩叫兄弟爬山，各自努力呀？
不分和勇，咪搞分化啦屌

Stfu 努力玩ig再同我講兄弟手足
黑警都有骨氣過班撚樣

認清現實，香港人係好自私，今日除左我得4個人罷工，9成都返咗工，但明明部門7成人都話自己係黃

唔係個個都上連登
新聞亦唔係每一單都有報
好多時係靠ig fb睇片先知

同溫層文宣真係第一次聽
文宣係用黎叫人行動 自己都唔行動仲咁大聲周圍同人講 好撚心啦

比人恰到上心口仲返工，
咁即係變相煮死抗爭者，
下次再有罷工你都卻步，
全部一齊罷炒你唔到無你乎先有用

你又知share個班人冇出去？

Exact7ly repost完話俾人聽有幾嬲就當出左力

戇鳩仔收皮啦。
不嬲都講兄弟爬山，各自努力。不嬲都係各有各做，啱啱坐完出番嚟？係都屌狗先啦屌自己友。

我罷咗工洗撚同你講？傻閪

呢句嘢係鬧緊IG抗爭而唔出去果班
其他唔關事既人就咪加把嘴啦
如果現實真係無呢班人存在既又who fucking care？

咁之前啲手足點呀？放棄曬佢地呀？

X2

各有各做唔係問題 但係宜家大半人都越做越縮呢
一句各有各做合理化自己既退化對場運動好危險

諗條計去運用佢地既力量先係致勝之道

你想犧牲更多？？ 死幾10個仲唔夠？ 想死夠幾百個？？
醒下啦 和理非唔會覺醒㗎 勇武嘅付出係無回報㗎 我唔想再見人死呀 尤其是為我哋呢班無用嘅和理非而死呀 明唔明呀

頂 有啲仲扮有出去

我一開始都以為和理非都有用 罷食囉 罷買囉 去下遊行企下後面囉 捐下錢 做下文宣 連儂 但跟住呢？ 每日見住啲人被自殺 被強姦 被虐待 死嘅死傷嘅傷 點呀？

總係有呢d 人

屌藍絲好過

再唔開心 依啲時候都唔好再搞分化啦
控制好自己情緒 再落考場博命啦 如果唔係既話同班垃圾狗有乜分別

推其他

push

聽到未啊，唔出嚟做嘢嘅，唔好食黃店喺度呃like， 扮撚晒野啦， 食藍店啊知道未啊！

正式宣布冇殺過警賊都冇資格反抗

明白你想講乜，亦都睇得出的確有部分人對運動熱衷情度係有下降。而我所指既係無論點都好，大家坐埋同一條船，無理由搞沉自己先㗎嘛。大家都估唔到派派吓文宣會俾人𠝹肚㗎嘛？佢地夠係和理非啦。

無何否認，一定會有班淨係share ig咁既人，但佢地都假假地同我地坐埋同一條船

俾人宣洩下情緒都唔得？
做過啲咩下下同你報告寫日記咩
香港人經歷嘅已經夠痴線啦
屌你老母

就係屌緊冇出去個班 做咩姐你

點解咁多人唔明樓主係屌緊啲淨po ig抽水嘅人

根本事態去到而家咁嚴重都淨po ig唔做其他野嘅人係唔care呢場運動

well said

係外國 真係好想死

對唔住 我仲讀緊書 兩老深藍到發紫 就算只係行街俾佢哋知道咗屋企都冇得返

宣你老母咩
人地講緊淨係係ig講又唔出阿
淨講唔出同推人去死有咩分別阿

同意

自己開完post話唔好互屌 而加又黎？ 每個人政治光譜都唔同架啦

我認同你講法 但無計 各有各做 我地控制唔到佢地 p.s 不割

不推文，繼續分化囉

咪臭係
大大隻字寫住我出咗去咁樣啊

樓主真係好撚恐怖

打多左姐，你見唔到個唔字？

收皮啦講真，出過去嘅都知道有幾多人，都幾撚肯定大部份po story 既無出去，同埋出去真係做野，邊有咁得閒上網又或者接受到上fb ig，出過一兩次遊行就當做咗？

靜係講今日個個都po story，但落左場，真係唔覺有咁多人，仲要9點10點咁早開幾個story，咁樣叫抗爭？唔好玩啦

唔好步泛民屌票後塵，如期屌，不如比方法佢地做多d,eg張好嬲好嬲可以做咩

我諗樓主都係想講，po唔po都唔係問題，但真係有好多人po得黎又咩都唔做。點解唔可以又做又po?

垃圾free rider !

認同 五個半月嚟 唔好話一半啦 三分之一嘅活動都冇參與到嘅人根本冇資格post ig

點啊 又分化
你咁得閒開post咪代表你都冇落場
大家都無資格講嘢啦咁

因為佢地冇打卡
冇po曬啲罪證上ig
次次見到啲打卡撚發夢撚
出完去都要係ig打一大段野
驚死冇人知自己出去咁
加個close fd tag大撚曬咩
犯緊法都要開心share
跟住歸邊冇share過艾豬=冇出過去
戇撚鳩

其實真係唔係每個人都打月薪金
講緊日薪工果d 仲要養妻活兒，冇番一日，就真係冇一日人工。一工對大家可能冇咩所謂，但有部分人真係好需要每一工。
預左比人瘋狂負皮，但只係想講日薪工都有佢既難處。連生存都生存唔到既話，點去支持場運動。
利申: 身邊有唔少番緊日薪工既黃

唔好分化啦，兄弟 爬山,各有各做

Agger 呢啲人好煩

點樣分佢係ig 抗爭？

本人今日有罷工 之前嘅行動都有參與
但係唔會po 現場環境亦唔會po 話自己罷工
但係會係ig 做文宣

唔熟我嘅可能就會好似你咁樣睇我

我覺得嘅啲嘢對得住自己就得啦
有人中彈 你仲可以淨係ig 抗爭
咁條友過得到自己嗰關
只能夠話自私嘅人真係很多囉

點解啲人唔做野

點解一句唔知點做就算

點解唔肯落心落力一齊去做呢

好難咩ching 真係好難咩ching 真係唔知點做咩ching

你係咪弱智 我講緊呃like果班
失哂焦 post張相就自我感覺良好

唔同意 拉

推
唔該咁多位
Share個post比身邊班朋友

見到佢哋嘅ig真係好嬲

宣你老母閪咩
個個幾萬follower？
非勇武都係港豬

日本社運就係咁玩完
日撚日係度屌同路人

點知人地有冇做野

正解
ig都係用係圍爐
文宣唔該你去落街做

你分化仲嘔心 明明之前一直都係話各有各做

岩

啱 好似樓主你咁得閒開啲廢post就啱

人係外國都要比你屌

ig一大班話嬲 下個story番左工呀屌你老母
琴日打生打死仲Ig po 200個story話男朋友送名牌袋
6月至依家一次都無出過 含撚啦

唔通大大隻字話：我今日喺前線
On9 拉

其實今日有人返工先係好事
冇人返工嘅狗要捉你哋話咁易
到咗今時今日仲日日互屌

真 我之前有咗都出 唔出對唔住手足
唔方便企咁前咪帶物資 做街坊 做人肉文宣 或者企高地屌下狗囉 實有個崗位俾你
但嗰啲成日懶係關心件事，但和理非遊行都話危險唔出嘅人真係唔該收皮啦
冇人需要你ig扮關注啊

我今日係前線
我聽日係文宣
我後日係後勤
日日同你報到

同乜撚路人 po句嘢當做嘢咁同啲藍絲話支持警察又唔去遊行撐警遊行又乜撚嘢分別
5個月喇仲未知自己定位 要做啲咩
教條主義 下下拎住日本做例子 下下講各有各做 不割席
依啲撚屌都冇撚做過嘢 都唔係同一張席 割乜撚

和理非咁耐都冇割勇武𥱊 希望勇武唔好單方面割和理非 感謝

見撚到燥 淨係ig 係咁lo 連最和理非既集會都唔撚到
係咁lo ig 好撚嬲好撚嬲 嬲你老母咩

跟住就會係度屌啲人冇出力
我覺得好噁心
但唔割

今晚繼續share 先，話知樓主講乜柒

乜撚都屌
咁開呢個post又有乜撚嘢用

好過今日仲係擺飲飲食食既人

你呢種思想好危險

所有吃喝玩樂 拍拖放閃 旅行打咭 平行時空
一律del friend
但如果連發洩下情緒都唔得
咁你同中共有咩分別？
又非黑即白？
你又知佢哋咩都無做？
咁你呢 樓豬

人地今日 IG 聽日食 TG 後日 RT 大後日捐錢
日日同你報到？
睇野唔好咁二分啦
好多人都做緊唔同崗位
有時呃下like根本人性黎
人天生就係咁卑賤咁多慾望既生物
你要求人地只准做你眼中既「實事」而唔准呃like，咪就係會有人跟唔上而放棄，咪就係教條主義囉
玩政治係要包容
你有咩不滿宣洩下係可以
割蓆就對件事毫無幫助
重複
人係好賤，唔係個個好似你咁偉大的
但唔代表個運動唔需要呢d卑微既力量
有時你唔知人地ig post 一張相感動左咩人上前線

no 妄想要人企自己前面擋子彈 但又唔想出一分力嘅人 思想先危險 人地可以無咗未來 無咗份工 你就唔可以 你就要返工養家 你嘅未來就係未來 人地嘅未來就係用嚟保護你嘅未來？ 呢啲思想唔危險？

藍絲>自撚絲

一把人只局限於社交平店憤怒

啱撚到仆街
好撚多”黃絲”乜撚遊行又唔去 錢唔捐 唔落街貼文宣
簡單聯署都唔撚簽
但就屌9人無資格share IG 玩資格論
但你班仆街無資格學人講資格論 正垃圾
呢啲仆街好撚多 完全自私狗
自己唔啱睇就叫人唔好做
你乜水啊 無地位 無權力 想上連登取暖？
收皮啦呢啲人

係做嘢嘅又唔見佢哋成場運動keep 住po keep住文宣
依幾日有人死有人強姦就上水po 下rip同黑畫 咁叫做咗嘢呀 精神抗爭呀
依家係屌你做忽然球迷po完喇嬲完喇就繼續返工返學搭黨鐵乜事都冇
你有做嘢嘅我我一定唔割唔屌 依家係屌嗰啲po嘢當做嘢嗰啲撚樣呀
仲話感動咗人上前線 笑撚死 5個月唔撚識上連登tg 睇新聞嘅 要靠啲同溫層ig文宣 好撚偉大呀屌

分化咗就真係會輸

呢種極端思想係好多抗爭運動後期都會出現 要警惕自己唔好失去理智

你根本不能夠叫得醒哂所有人
預左有人係港豬嫁啦
唔需要咁勞氣
只要一步一步行我地既計劃就可以

到我地得勢 佢地自然會靠過黎我地呢邊

Ig都係文宣
人地po ig又出去呢

Agger

講得太好

垃圾po

前提係今日0行動嗰班 唔係只講有份po ig

打一堆外文tag就有用
但用Twitter會更有用

五毛要搞分化 隨便

和理非唔代表唔使出嚟，唔好再反問咩無po就代表無出，根本有冇po既問題，係你落過場就知道，係咪真係有咁多人出咗嚟，而家周圍環境同出咗去仲可以得閒po十幾個Story話比我地知，好多口講支持嬲，實質做緊冷氣軍師。

最憎一次都冇參與既keyboard俠憑咩？

所以我先講 放棄算啦 無必要為港豬犧牲自己 5個月嚟死咗幾多手足？ 和理非有無做過啲咩？ 人地就無咗條命 我哋就為咗保住份工 人地唔做勇武 可能都仲可以去下旅行 返下工 屌下女 而家連條命都無埋 死前仲要俾人虐打
你竟然仲想繼續落去？ 你哋仲要踩住幾多勇武嘅鮮血去返工？

我承認我係港豬 我唔需要自由 我唔想有手足再為我哋而死

所以就可以justify ig抗爭？
你覺得po張相 同溫層文宣成效大過行動
Ok咁你繼續 我唔阻你
如果真係有你所謂黃絲冇做嘢又屌鳩人 咁兩個都一齊屌 冇分別

好彩毒撚唔用ig

退一步講 喺組織到 真正大罷工前 停止一齊勇武行動

我做開文宣後勤接放學買文具
有時唔出去又俾人屌
出過去唔po又話我死港豬
唉

你放負開post就無資格

Sorry 做緊中學輔導既工作罷工會無人睇住班學生

呢度好多replies咪就係問你憑咩覺得人地一定無做野囉？
咁如果你無證據，咪即係 straw man attack 囉？
點解平時唔post野今日post rip 就等於一定平時無做野呀？
仲有
文字同圖片既力量不嬲都大架啦
連登post畀人洗走左 ig 先見到得唔得呀？
我都費事再講

講咗幾多次用twitter reddit 出面好多人整好晒英文文宣
同溫層文宣圍爐成效可以有幾大

建議樓主去見下心理輔導
每個人都有權表達感受 冇話配唔配
唔係中槍先可以嬲

和平罷工都唔玩 有咩資格割勇武前線？
有咩資格叫人唔好燒藍屍狗？

擺到明唔撚係話你呢啲人
對號入座做乜姐

對號入座jm9

條路係難行嫁啦
勇武係偉大 但冇人逼佢地
佢地出黎都係為自己既自由而戰
我相信佢地早有覺悟

每個人都有自己崗位
要做自己可以做既事

呢個時候仲上linkg既 除咗外國巴絲
根本大把樓住講嘅個類只share ig post當抗爭既人

你知唔知你呢句好仆街
無人逼佢地 啱呀 無心逼佢地 所以佢哋唔需要再出嚟 唔需要再犧牲

喺外國 只有一個崗位 就係勇武 係得香港先咁奇型
墨西哥條女俾人強姦 全部女人都係勇武

最嘔心係敵人都未搞掂自己人已亂

你係有做嘢嘅會介意人哋屌你ig抗爭？
對號入坐
駛唔駛我放晒啲cap圖俾你睇下嗰啲人係大戰嗰陣po啲咩出嚟呀 straw man attack
5個月喇 啲義士有責任幫你哋架 包被人打被人殺被人強姦架 你po嘢當做嘢 對唔對得住人哋呀

講緊啲淨係ig抗爭既人喎
你唔係呢啲人你咁激動做乜

咁咪即係唔係話緊你呢啲人囉
沖出嚟柒做乜姐

係咪姐係叫d 人唔好講先岩你心水？

到時又話人冷血，咁你講撚晒

定係人地唔敢衝唔敢出去食煙又屌

咩叫核彈都唔割？

理解能力u?

好多人都鍾意對號入座 好身有屎feel 我入當手足 我行得正企得正有做嘢唔會怕俾人話 亦唔需要起鋼

但我只係樓主所講嘅垃圾和理非 對唔住勇武

唔喺香港呀大佬

Join 咗工會未呀咁

事實係咁 仆街都係咁話
香港還香港 墨西哥還墨西哥
既然呢到係香港就要用香港既方法抗爭

加上我地對手係共產黨
出哂名係殺人政權

我意思係唔需要太在意其他人既參與度
最緊要係你自己

又拉高條線黎批鬥
日本社運失敗再香港再演一次?

所以我哋嘅方法就係無限犧牲勇武手足 無晒啦 未輸囉 捱到最後贏咗 咪講聲多謝囉 咁樣？

又唔係話你依啲 對號入座jm9
更何況外國都有遊行集會文宣喎
寫咗Christmas card未呀

I will

唔駛講對唔住 如果你係和理非起碼知自己定位 有做嘢就一定唔會屌 唔會割
依家只係針對嗰啲平時就嬲嬲嬲 到要做嘢就潛晒水 出面打生打死仲po自己去玩 飲嘢 平時就開開心心搭黨鐵唔跳閘唔用綠卡

犧牲勇武手足和理非繼續返工就會贏？ 勇武手足老奉要犧牲？ 你就可以呢喺冷氣房等成果？ 勇武就要俾人拉 俾人打 俾人姦 俾人掉落樓掉落海？ 和理就可以繼續返工去旅行？

外國都有遊行集會文宣可以做
Twitter 開咗未 外國文宣group join咗未
聖誕卡寫咗未

跟本個撚個都係咁諗 個個都做free rider坐享其成 俾人講撚中就起晒鋼 屌鳩人分化 5個月喇仲未知自己做咩

其實唔需要和理非 只需要勇武 犧牲太多手足啦 和理非繼續涼冷氣返工去旅行 叫勇武手足唔好再出嚟犧牲

都唔知你jm9
有做嘢對得住自己咪得理撚得人點講

啱 我係其中一個 但我幾嬲都做唔到勇武 所以先叫大家放棄 與其犧牲勇武手足 我寧願做奴隸算 至少大家有條命 有手有腳 唔會俾人殺俾人打

係真和理非嘅起碼會捐下錢 做下文宣 玩下Twitter 資助黃色經濟圈 起碼有用過po張相

個個對號入坐 你有做嘢行得正 企得正怕咩人話你

捐幾多錢 都比唔起手足斷手斷腳 嘅肉體傷害 你明唔明 和理非做幾多都只係一個垃圾 唔好拎和理非同勇武比

巴打又唔駛咁嘅 依啲先係各有各做 唔係po句嘢叫做咗

認同樓主，越嚟越灰心
見識過今朝嘅香港人返工精神之後我決定永遠退出前線
安安全全咁做返隻港豬算
咁搏為咩啫？死人都唔肯罷工

你又知人冇出去?
洗唔洗po晒自己示威相畀全世界睇?
保護自己係基本呀
抗爭唔係做畀人睇
拉

係外國個d
貼完中槍相 下一張係風景相
日日叫人出去 然後下一張係同班fd開 p

屌

唔通要放棄哂所有野出去抗爭咩
好難困 食子彈 坐十年監唔係講笑
冇可能要求所有人勇武抗爭

世界好現實 大家都為自己打算
最衰最衰 都仲可能移民

你可以傷心 可以感慨
但下下推到個抗爭標準咁高
叫其他人點參與?
冇人參與咪又係等輸

今時今日仲互割？

會唔會係你呢個諗法先係有問題？
如果你仲可以返工唔抗爭 咁即係問題唔係好大啫
馬照跑舞照跳。咁搞咩革命？
點解勇武手足就唔難。你就覺得難？ 你高尚啲？你條命貴啲？ 總之做唔到全民勇武 就唔應該抗爭
即係你未準備好。班勇武準備好啦 但就因為唔夠人而一個一個咁死。你就安心返工。你過意得去？點解人地外國得 二三千年前中國人得 你哋唔得？

兄弟爬山，唔好咁

無錯
脫離同溫層嘅文宣先有用
貼一張文宣係街邊比啲公公婆婆睇都有用過係ig share 50次
好簡單 大家都有follow蘋果立場港台
大家都有入突發事故報料區呢啲group
你個fd share啲嘢 其實自己都睇過
除咗宣洩情緒同尋人
真係冇乜用

啱 同埋唔通大大聲影哂相上網講我出咗去 咪玩啦

如果唔係你地唔肯自己罷工
我地就唔洗和你塞
唔會有人中槍 有人俾狗咬
不割 但希望你地認真諗下
民主唔會從天而降

on9完未啊
你個閪腦淨係識諗其他人做乜無做乜
Post又屌唔post又屌
咁撚得閒日日屌人搞分化
不如正正經經focus番自己本分？

啱。 和理非要睇清楚自己有幾垃圾。唔係以為去咗幾次遊行 整咗幾多文宣以為好勁 你做幾多都只一個和理非嘅垃圾。唔好諗住同勇武有得比。人地流一滴血 吸一啖煙 已經多過你 偉大過你
和理非其實同冷氣軍師同一個層次only 都係垃圾

我係其中一個垃圾 大家要認清自己係垃圾 唔好諗住上嚟駁嘴話有做嘢就以為唔係垃圾

停止再話自己做文宣喇
出面一早已經講緊同溫層文宣無意思
所以先有咁多年輕人以身犯險去深藍區貼牆
點知就俾你班人話送頭乜乜77
繼續嬲啦 繼續對住幅連儂牆打飛機啦

不割 但希望香港人可以努力啲

咁你想人地點 即刻買機票？
睇完中槍相 係好嬲
但可以點? 24小時mon住啲消息
然後乜都唔做？
係咪每日有咩事發生就唔可以做番啲正常嘢？
有人俾人開槍就連風景都唔睇得？
咁你都唔好打飛機啦記住
因爲香港人無資格有娛樂

咁個撚個都鍵戰就鸁撚硬啦

宜家樓主係話人po ig咩？
佢係話人唔肯罷工唔肯出黎啊

今朝手足用命黎換肀癱瘓香港，你連工都無罷，仲可以講d咩…

只會成日諗自己有咩做得唔夠 同仲有咩可以做到
個人無曬心機 仲唔明點解有人笑得出

本人已冒被炒風險今日第二次罷工，捐左3千俾星火, 難道冇資格？

真 有出去都唔一定要po
已經好難分邊d有出 邊d冇出

無 由今日開始唔係勇武 都無資格 只係一個垃圾
唔使問我 我係垃圾

唔知點解咁多人衝出黎話自己有做乜乜乜
變左鬥慘大會
唔該你地睇返樓主打既野
佢唔係屌人po ig
佢係屌人唔罷工唔出黎啊

well said, 唔好講到自己有份為香港出力

識人一次都無出過嚟 無罷工無集會無share文宣
返中資 嗰個禮拜食M記
然後今日返唔到工
就喺ig講 「仲返工？傻的嗎」

真係覺得嘔心

虧你係勇武。國際戰線有咩用? 咁耐以嚟國際幫咗啲咩？

唔好互屌

你肯定唔係勇武

繼續做垃圾和理非

屌你老味正撚錯評，你縮番入去你老母個閪到都係抗爭嘅一種

唔好俾五毛帶到和勇互屌
根本樓主只係屌緊唔肯出黎個班港豬
話佢地Po ig只係想講班港豬當跟潮流 實際一啲力都無出

呢個post唔應該有拗撬嘅
亦都無野值得坳
拉

你若放棄 誰衛我城😭😭😭

唔係應唔應勇武抗爭
事實係有人勇武抗爭 你都拉佢唔住
唔會聽你話大家未準備好就唔出黎

你閙其他人出唔夠力都冇用嫁
除左你發洩左之外
對件事冇幫助

而家更應該爭取更多人支持勇武
係咁話其他人負出小 唔夠勇武多
都於事冇補

就係要佢哋出嚟 唔係支持勇武就夠 係要行動

和勇都係普通人
點解和理非唔可以付出多啲？
我冇屋企人嘅？我唔怕死嘅？

憑咩和理過唔到自己個底線就可以縮埋一邊
點解我就要冒十年風險出去博？

和理非只係懦弱嘅代名詞

勇武永遠唔夠嘅喺人

好老實 ig入面都係識既人 有邊個冇去其實睇得出

支持你 每星期行前多一小步

agger 香港人除左吃喝玩樂仲要攞光環 好噁心

個po講緊ig同溫層 ig年輕人為主
我冇屌錯啊嘛？

利申：90後尾

排埋rank好唔好呀，勇武就一等公民，和理非就二等咁啱你心水未

兄弟爬山

呢家啲分化Post多Like到呢
係味可以完

不推文呀！
不分化呀！

分化到痴撚線都二千幾like
大家汁定包袱去大灣區

罷課要同你講？
上前線要同你講？
同自首冇分別
乜撚嘢都要同你報到？
拉

槍口對外先

我發洩咁耐 都係想多啲人多啲行動 唔係就咁做咗文宣就算

得閒咪講下好嬲，轉個頭又吃喝玩樂相囉

係 我都唔夠膽 但希望多啲人嘅時候 大家互相俾到勇氣大家行前多一步 等勇武 犧牲少啲

通常出得去 都好少post 文宣

你又有乜野資格話人無資格
收檔啦，屌你老母

罷工都想人幫個d (期望被罷工個類人)
全撚部收皮
唔需要你地freeride

根本你就係為啖氣而唔係想羸

我支持鼓勵行出黎 而唔係屌人唔行出黎

唔係話IG文宣冇用 而係去到呢個地步仲停留喺ig文宣？ 希望所有唔夠膽出嚟嘅人至少都一齊三罷 同埋落街派文宣痴文宣

唔出黎嘅睇完你個post都唔會出黎

打開ig自覺做緊文宣嘅睇完你個post就可能變得心虛

恕我直白 我想問咁你想點

上一張貼完中槍
下一張就貼風景相

無人叫你唔好睇風景
但唔洗貼上黎掛?

唔好咁大對比好無

最撚憎呢D垃圾post
企圖將我地階級化, 道德綁架, 挑起批鬥文化
根本係想步日本社運後塵

五毛企圖將我地階級化, 用道德綁架挑起批鬥文化
根本係想步日本社運後塵

我住係一個細town 離city好遠 集會遊行參加唔到
有keep住spread俾啲同學
有幫手睇live cap被捕人士
但都係好唔安樂

兩個禮拜後歸隊

呢D post係將我地階級化, 用道德綁架挑起批鬥文化
你係想步日本社運後塵?
咪啦屌

唔需要感到被道德綁架而被逼做勇武

你唔夠膽衝既我寧願你企後D唔送頭

五毛企圖將我地階級化, 用道德綁架挑起批鬥文化
係想步日本社運後塵

屌你老母

五毛企圖將我地階級化, 用道德綁架挑起批鬥文化

咁應該大家一齊唔好送頭 一係一齊上 一係一齊落
做乜要犧牲某啲人 成全做少啲嘅人？唔係想分化 係唔想有人做少嘢 有人做多嘢 最後仲要犧牲埋做多啲嘢嘅嗰班人

你憎會唔會因為俾人講中左？
係ig fb叫兩句春，就幻想自己參與緊革命，winter on fire呀？
今日仲安然返工個d，真係無資格嬲
兄弟跑山，你只係係山腳食緊花生

你睇到既只係其中一面
Po左IG唔代表冇做其他野

有個朋友淨係去黃店 但一次都無出過黎 連六七八月之前和理非遊行通通無參加過

一係就無勇武 全和理非
一係就全勇武 無和理非
唔係點叫齊上齊落？ 和理非坐享勇武其成？ 中槍 俾人殺就勇武受 贏咗就和理非享 勇武就一係死 一係坐監？

吹呀 用ig犯法呀？

樓主呢啲垃圾傻閪覺得要喺現場自拍大頭打埋卡博拉就叫勇武
分分鐘佢d fd 係背後係前線
呢條撚樣就係啲冷氣鳩噏軍師

已經刪左好耐

share ig 既作用係似拎光環多d

挑起批鬥文化唔可以憎?
你無病呀
不如咁啦
你唔喺前線無中槍既話你連講野都唔資格
好唔好?

share就攞光環
哦share出去既動機一定唔會係想比多D人睇, 一定係想攞光環
大佬你咪撚顛啦
正常人ig得嗰幾十個friend有乜春光環可以攞
我share埋比我屋企人添呀, 光環

團結!

「子貢贖人」用自己的錢做了一件好事，本應該被樹為道德典範，夫子為何反而要批評他？

子貢的錯誤在於把原本人人都能達到的道德標準超拔到了大多數人難以企及的高度。這樣使很多人對贖人望而卻步。

違反常情、悖逆人情的道德是世上最邪惡的東西。

把道德的標準無限拔高，或者把個人的私德當作公德，兩種做法只會得到一個結果，這就是讓道德尷尬，讓普通民眾聞道德而色變進而遠道德而去！

明明我就係屌果d乜都唔做
和理非遊行都唔去
平時吃喝玩樂
死左人覺po句rip 果種人

無啦啦屈鳩我話和勇分家

如果手足有保在身可以豁免嗎

樓主講緊果班 明顯就直指港豬
我認我都講得柒 我意思係指樓主講果班

你得10幾個jeh 有d 人有幾百follow 但好多唔熟
行為語言都係7既 好難唔覺得係光環撚/港豬

我ig 見好多frd 都share 但問到出唔出就大把藉口

啱， 見到佢哋係咁po story真係笑出聲

你又知人地冇出去？出完去大大聲同人講？

我覺得依家要做既嘢係槍口一致對外
而唔係批鬥自己友付出幾多
係都鬧藍絲先啦

無衝突啊

ig撚真係收皮
唔好扮傷心
屌哂你地老母
你地冇份爭取嫁唔該！

收皮啦 文佢老母宣咩
佢地衰過食花生呀

我明你講乜
但成個post屌錯好多人

盲？

唔係話share ig無用
係浄係share ig 無做其他野 無用
得把口係改變唔到任何野 既意思

巴打唔好咁
做自己覺得值得做嘅事
勇武有100000000分
Ig 9 share 得0.001分 都係自己呢邊嘅力量丫

Sorry 人在台灣 澳門人 除左可以做呢樣野之外我都冇辦法

依種情況唔可以出現 實有啲人冇咁勇
咁會逼死佢地

依家好撚憎啲得把口話幾嬲幾嬲係Ig post下嘢就諗住表示自己有關注過然後就打曬飛機自我感覺良好嘅人

你覺得你有做過嘢咩？你只不過係轉發一堆一式一樣我睇過無數次嘅Post咋，仲要係二手嘢嚟

你真係嬲嘅唔該你比返啲實際行動唔係得把口然後照返工

應份 打仗係有人死從來將軍都係留到最後 卒仔嘅作用就係消耗 好正確 唔通有用嘅勇武俾人拉晒就啱

又分化，又想步上日本後塵
分化撚我屌晒你哋老母

你ig係咪有藍絲先？
講真你ig全部黃既話 文宣佢自己都會睇到！

講真 有好過冇

點解就係有人唔明

你係無
只係下面有人騎劫你post不斷話和理非係垃圾

分化

同你講淨係文宣唔夠，你就發悔氣話唔駛文宣，啫係同你講齋食野，無水飲唔唔足以生存，就等於叫你唔駛食野飲水就夠生存
講野之前用下個腦，同埋正評既人自己反省自己到底正評左乜撚野

一路趕住返工一路po中槍條片真係心諗想點

黎了，付出多屌付出少既

如果我係藍絲見到呢d post真係會笑

又係分化撚

呢班仆街唔配手足流嘅血
屌你老母

想share文宣 請轉場Twitter reddit
problem solved唔洗分化

就係你呢啲垃圾留言造就咁撚多ig抗爭者

停啦！唔好再分級制！

我都知勇武付出好多。但點解要講到非勇武就係次等，連post ig 權利都冇？ 其實無論有冇出去，有心post 個story 都算係自己人啦。可能有啲人好想出但又好驚，最後都係選擇左返工，個心已經好內疚。佢地睇完你個post 聽日會即刻變勇武咩？ 唔會，只會更內疚。

唔好再開呢啲傷害自己人嘅post 啦。

兄弟爬山，盡量不指責

總有一班話自己係黃
但乜撚野都唔做 得把口

九百幾個正皮 九百幾個圍爐 CLS

問題就係嗰嗰都覺得share左=做左和理非既野
嗰撚嗰淨係識咁樣拎光環
做多啲實際行動好過啦
一尾龜縮係屋po ig有撚用咩

喺街當冇事發生嘅人連ig post文都唔會做

藍絲，黃絲係少數

最多係扮中立，乜都唔會做
偽黃

Blocked

唔通po曬啲罪證上ig?

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

做乜野姐
如果你連自己友都屌
外國人仲會唔會關注你

你咪由佢share ig 囉 依家阻你做野咩 專心打仗好過

屌哂班IG抗爭者
遊行？不了
share 左Ig咪得 又安全又可以係道德高地做鍵盤戰士

成班閱讀理解零分
人地講緊平時唔出遊行集會，掛住吃喝玩樂既人
唔好亂對號入座

一個三罷繼續分化

不推

樓豬講嘅嘢或多或少都有同感，但係而家應該將槍頭指外，佢哋冇貢獻但至少大家理念相似，無謂而家分割。

又話兄弟爬山 至少起碼有分享

好過分享藍絲文先喇

而家走黎分化?

實會有啲人想坐享其成 share下post

但你唔好忘記至少佢都係自己人

樓主分化撚死全家

唔好分化啦
各人有各自原因做唔到罷工罷課
可能佢係醫護可能係老師
Share ig都係文宣
鼓勵同路人總比屌佢地好

正解
好撚嘔心

如果係行街+post story嘅當然冇問題，但而家係講淨係ig post完就真係坐喺度等結果嗰啲

對唔住，我係垃圾
外國exchange緊，連和理非文宣都做唔到
就算返到香港，我都冇膽出嚟，我認我懦弱，對唔住
我照樣飲飲食食去玩，因為一生人一次exchange，我真係唔想浪費
我都知道救香港嘅機會都係一生人一次，對唔住
我照樣係ig fb share，唔係想要光理，係因為想發洩，同埋想畀啲外國fd知道香港發生緊咩事，搏佢哋會再同身邊啲人講
我有參加喺外國嘅集會，但好老實，都知冇咩用，都只係等自己個心好過少少
懦弱垃圾嘅我，就算返到香港，都只會罷搭港鐵同藍紅黑店
對唔住，我係垃圾

同意身邊好多呢種人

[復仇]和理非唔該全部black bloc, 復仇要行動, 唔係剩係叫口號

屌你老母仆街樓主

個個人都有唔同方式參與呢場運動

你連人地post ig 都唔撚俾？ 你唔俾人地真係有出去？

係咪想場運動冇人提 然後不了了之？

呢d社交媒介都有一定影響力

唔好分化 唔該

明就明 唔明既...
晒鳩氣
屌完都係同一陣線 唔洗理

放棄解釋啦師兄
總係有啲人諗唔明

自己對得住良心咪得

鬧佢地都冇用啦⋯⋯

好過啲人仲平行時空緊 仲吃喝玩樂緊 身邊好多呢啲女

你有盡力去做嘢就唔需要覺得唔安樂

Po唔係問題
但剩po ig又唔岀嚟嘅收皮啦

我覺得share無乜問題
各有各做姐
有無真係出到去你都唔會知㗎啦
至少佢地都唔算係港豬